[五大訴求] 時間其實係好緊迫

我好多同學包括自己都已經搞緊ocamp
9月開sem真係分分鐘得返幾百人

8月一定要玩盡佢
依家已經7月10
每次event都要planning
其實時間真係好有限

好心公海班友真係唔好再玩啲咩左膠牆
依家個局面係
唔理你勇武定和理非定鍵盤狗
你against政府 警察就打你非禮你拉你

所以好心唔好再做左膠野
時間有限！

重申抗爭所堅持之五大訴求:
一、撤回修例
二、撤回6.12暴動定性
三、撤銷反送中抗爭者控罪
四、責成獨立調查委員會追究警方濫權
五、實行雙真普選

五大訴求 不徹不散

屌你老母死黑警

推

9月未搞掂
隨時會罷課 5年前咪係咁

今年10月1日強國70大壽
10月屍政報告
11月區選

邊個驚d

仲有心情玩ocamp食女
仆街啦

緊 急 ！！ 上 水 要 人 ！！

（做實事）學生會唯一要傾個死線比政府

跟本要有心理準備長期抗爭，67暴動都持續左7個月

堅持五大訴求，不撤不散︰

一、撤回修例
二、撤回6.12暴動定性
三、撤銷所有反送中抗爭者控罪
四、責成獨立調查委員會追究警方濫暴
五、實行真雙普選